msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-05 18:53+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-25 07:53+0000\n"
"Last-Translator: Sh K. <wjswn244@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <http://akintos.iptime.org/projects/solasta/"
"notification/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "Notification/&FactionRelationDecreaseDescription"
msgid "Your relations with this faction have worsened."
msgstr "이 세력과의 관계가 악화되었습니다."

msgctxt "Notification/&FactionRelationDecreaseTitle"
msgid "Relations Worsened ({0})"
msgstr "관계 악화 ({0})"

msgctxt "Notification/&FactionRelationIncreaseDescription"
msgid "Your relations with this faction have improved."
msgstr "이 세력과의 관계가 호전되었습니다."

msgctxt "Notification/&FactionRelationIncreaseTitle"
msgid "Relation Improved ({0})"
msgstr "관계 호전 ({0})"

msgctxt "Notification/&LocationRevealedDescription"
msgid "A new destination is available."
msgstr "새로운 목적지를 선택할 수 있게 되었습니다."

msgctxt "Notification/&LocationRevealedTitle"
msgid "New Location Revealed"
msgstr "새로운 위치 공개"

msgctxt "Notification/&MapWaypointRevealedDescription"
msgid "Open the map."
msgstr "지도를 여십시오."

msgctxt "Notification/&MapWaypointRevealedTitle"
msgid "New Waypoint Added"
msgstr "새로운 웨이포인트 추가"

msgctxt "Notification/&MonsterInformationDescription"
msgid "Your knowledge has increased."
msgstr "지식이 증가했습니다."

msgctxt "Notification/&MonsterInformationTitle"
msgid "Bestiary Updated"
msgstr "생물도감 갱신"

msgctxt "Notification/&QuestStepAchievedDescription"
msgid "You have successfully completed a quest objective."
msgstr "퀘스트 목표를 성공적으로 달성했습니다."

msgctxt "Notification/&QuestStepAchievedTitle"
msgid "Objective Completed"
msgstr "목표 달성"

msgctxt "Notification/&QuestStepFailedDescription"
msgid "You have failed to complete a quest objective."
msgstr "퀘스트 목표 달성에 실패했습니다."

msgctxt "Notification/&QuestStepFailedTitle"
msgid "Objective Failed"
msgstr "목표 실패"

msgctxt "Notification/&QuestStepStartedDescription"
msgid "You have started a new objective for this quest."
msgstr "이 퀘스트를 위한 새로운 목표에 착수했습니다."

msgctxt "Notification/&QuestStepStartedTitle"
msgid "New Objective"
msgstr "새로운 목표"

msgctxt "Notification/&RecipeLearnedDescription"
msgid "Check your crafting options."
msgstr "제작 옵션을 확인하십시오."

msgctxt "Notification/&RecipeLearnedTitle"
msgid "New Crafting Option"
msgstr "새로운 제작 옵션"

msgctxt "Notification/&InvestigationStartedTitle"
msgid "Investigation Started"
msgstr "조사 시작"

msgctxt "Notification/&InvestigationStartedDescription"
msgid "You have started a new investigation."
msgstr "새로운 조사를 시작했습니다."

msgctxt "Notification/&InvestigationCompletedTitle"
msgid "Investigation Completed"
msgstr "조사 완료"

msgctxt "Notification/&InvestigationCompletedDescription"
msgid "You solved the investigation."
msgstr "조사에 성공했습니다."

msgctxt "Notification/&InvestigationRegisteredClueTitle"
msgid "Clue Discovered"
msgstr "단서 발견"

msgctxt "Notification/&InvestigationRegisteredClueDescription"
msgid "You found a new clue."
msgstr "새로운 단서를 발견했습니다."

msgctxt "Notification/&InvestigationTalkedToSuspectTitle"
msgid "Suspect Interrogated"
msgstr "용의자 신문"

msgctxt "Notification/&InvestigationTalkedToSuspectDescription"
msgid "You interrogated a suspect."
msgstr "용의자를 신문했습니다."
